電影花木蘭武打戲被嘲像印度電影

導清有没有超鏈結共享一下..?

屌你老味拍啲咁嘅垃圾出嚟

屌 使唔使一大幅度少少嘅動作都用替身啊 咁我睇替身算啦 睇你做乜鳩

嘩導導好抗爭好型..

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦！

佢好鍾意打關斗同前空翻

有冇人可以key 佢係黑警打人啲gif 到

Bollywood好睇過佢

Bollywood擺明係cult片嘅 我覺得膠得嚟又幾好睇
你攞呢套垃圾嚟比 有啲侮辱喎

拍嘅on9
睇嘅仲岸久

印狗都未話似 佢哋有咩資格話似

攞把槍黎扑人

𨳒，落馬跑果下假撚到粤語殘片咁

有唱歌跳舞先係印度囉

垃圾

踢波勁

同以前d台劇無啦啦跳舞有得揮

乜撚嘢"中国那麼多演員在裡面演, 難得不給導演一點建議嗎"、"外國人理解的中国文化"啊, 咪係搵撚咗你哋中国官方幫手指導先指咗咁大pat屎出嚟

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

真，Star wars女主角都起碼練足一年先拍，劉亦菲連跑步動作都生硬迪迪尼都敢拍出嚟趕客